買咗vip之後比唔到正評

你地未買果d試下正皮制有冇壞ok?

試負評先

買撚左都有廣告